[NS] 牧場物語：重聚礦石鎮 #3 種定青瓜送俾河童

請盡量用不推文回覆

Q&A
1. 邊度拎魚竿？ 身上留空位去海邊小屋
2. 點放低木石資材？ 家中左上櫃
3. 斧頭之類點拎？ 家中右下角櫃
4. 一開始點賺錢？ 種蘿蔔先啦，之後賽馬賺第一桶金，儲錢夏天種菠蘿

又係我1000
FF1001

Lm

想買機，黃角有冇舖介紹

賭馬win個d幣換咩好
點先有錢

我睇網上面話換頸鏈，出貨一條1800，最好跑馬之前儲定一大筆去賭

頸鍊

淘大第一間418
第二間 389 俾錢 唔係最平，但去第二度又要計埋交通費時間都唔止

入廣場之前save，SL大法

刷好耐

係咪可以買定個籮去賭馬? 雜貨店冇得賣既

想問依個係點 送比邊個 有帕依個人咩

好似有新劇情 我印象中無嘅劇情

EPICSOFT係唔係唔係寶源
我怕水左巴打

幾多號跑馬

雞公隻錶有咩用？賣黎賺錢？
唔想受佢追

佢話唔係寶源貨
個老細話香港唔係得寶源貨

大家揀玩簡單定普通mode

春18

去圖書館睇下書你就知

新手岩岩玩 係咪應該蚊哂草 石 木先 定係種野 要買種子?

今代冇蘿

唔洗 清左你需要既地方先就得
然後用鋤頭整地 再落種子 每日淋水

窮又有時間 去咗賣下草

唔該哂巴打

一開頭個個都係窮撚

捱完個夏天就發達了

岩岩開始玩 好想快啲有錢同溝仔結婚

珍尼弗到底鐘意啲乜

想問點養貓狗，好似唔見有得所賣

朱古力，花？

今集礦場好似會轉位，無得save load大法

有冇人覺得時間過得好快，做得好小嘢

用到SL大法 試過了

係？我試多次先，岩岩SL，條梯唔同左位

想問今次男版同女版有冇咩唔同既地方？
記得以前淨係女版可以養魚同換衫

點先有金礦快啲升到個水壺

以前10秒10分鐘 而家5秒10分鐘

仲有蜂蜜

點解，好趕

啱啱開始玩
有冇話有D咩技巧?
例如種D咩好D, 有錢買D咩先咁?

以前細個用金手指鳩玩
完全冇正正經經咁玩過

今次無唔同

要等寵物販賣店呀

痴線行個山就到5點
後山冇咩草執,又冇咗蜂蜜

有, 以前魚係養唔到, 因為有BUG
而家可以

幾時有？

大家放牧會唔會放埋飼料？

6幅田淋水淋完無左差唔多半日時間過得快到…

放牧唔使放飼料～

個人認為改左比較好 等時間開門好耐
善用不推文

得呀，試到10層都得

洗唔洗整合下Q&A?

點養寵物？
等到出寵物鋪（應該係空地個位？），可以買寵物餅乾

起手賺錢
春：蘿蔔->儲錢賭馬
夏：菠蘿

點樣送嘢比人
攞唔到隻蛋出嚟！！！

不推文
joycon右邊粒蘑菇移動就拎到

成日都撞到情敵事件 我唔要呀

想問係咪單機？有無得連線？

蜂蜜日日都有，仲間唔中有提子，算係唔錯啦

想搞gay嘅要估佢幾多好感度

同場加映草泥馬好可愛

春天有兩隻小矮人生日，生日送小麥粉就贏得兩個音符送多幾次就夠四個音符叫佢做野
我仲係春季17號就有兩隻小矮人幫手

唔認同, 釣魚D時間飛得好快, 行轉山已經下晝, 入到城行一ROUND 幾間鋪已經唔夠時間, 唔夠時間做晒每日要做既野SOSAD

寵物鋪每月15? 號 起廣場會有
每星期水曜日起雜貨鋪2樓

好似係

春天有蘿蔔？ 見唔到有種子嘅

但寵物店要達成咩條件先有??

開始唔使五分鐘已經爆咗機

求其送啲草已經叫得曬全部幫手
唔駛等生日

蘿蔔應該係叫蕪菁嗰舊嘢??

係 俾d大麻佢地就肯做野

番去試下先 我都係第一次玩依個版本
大家一齊執下 見多人問
咁空地會係咩

新個條女有無啲咩攻略

又恰鳩亞哥

錯post

有冇發達攻略
送青瓜比河童有咩用
因為我想skip咗佢

見到個𢦓就列表 feel到好惡意

空地不嬲都係起別墅預留起地方黎
山中別墅起木材佬隔離, 城中別墅起個塊空地

做下忠實農夫咁就一晚

比個紫色果實你 好似減少體力消耗

聽日出機!

小麥粉送比小矮人係咪要日日送

隻馬點拎？？？

其實小麥粉而家仲係7個小矮人都岩收??

ok 等我試下先

係咪都係得3年挽？

邊到有多啲木 想升屋

係咪簡左簡單mode關係
生日送禮物升左兩三粒心

永久的嗎？謝謝

好傻咁跑馬前買左隻牛又買左奶bump
未有奶 又無哂錢
另外點有粟米？

落咗新一層先save 搵到窿or梯先load

粟米夏天

Yes 每日蜜糖提子都得

隻馬又好似舊版要第一日傾計先有

好膠買隻雞1000
一舊金都係得幾十

小麥同蜂蜜提子輸住送 齋送小麥幾貴

溝完女仲要溝小矮人

好忙時間唔夠

果然係大賭變李嘉誠

時間真係太快 如果慢返少少就好 搞到好鬼死趕咁..

請咗7個廉價勞工就時間好鬆

其實有幾多人玩普通模式

卡蓮去撚左邊

係咪3 場只可以賭一場? 我一場用哂D 幣就賭唔到第2 場

想問邊度有木可以伐

馬要同邊個傾計？

個養牛老野

想溝琳又想溝雞妹 好難揀呀

我三個音符都叫咗個小矮人幫手
見同佢哋對話都有得揀幫手同玩遊戲咁

牧場物語都要簡單模式？

每年第一日？

荃豐$368 入手

每日1點就會係雜貨鋪 我又係成日都搵唔到佢

我已經4隻

先SL一次睇入面啲賠率先

想溝

溝哂啦

我溝卡蓮同琳

星期二同日 pm7:00必定喺餐廳

全都要

完美主義表示全成就 男女照要

我SL過幾次,有時同唔同賠率 同埋買完第一場之後係咪唔可以買第2場?

點解賭馬仔個個叫人換頸鏈？頸鏈賣$1800 胸針都$1800 但胸針用少d馬幣就換到
是咪我有咩誤會左

有無人發現到點買寵物
BTW寵物店主人就係阿帕

雖然好想溝哂但真係唔buy圖書館妹同護士嗰啲斯斯文文扭擰type

ching請善用不推文回覆
賭馬玩法係allin一場 贏盡/輸晒就算 照道理係搵一場黎allin 我自己就揀第一場
咁你第一場allin晒d錢 無論贏定輸都一定係無晒錢再玩

其實我覺得佢普通都易過以前gba

做咩都得了

換咗LED電視都係起曬格

以前難玩啲

唔好意思，超新手一問點解我個水壺放正中間對住有水嘅地方禁a掣都裝唔到水嘅？

禁Y掣

唔洗買小麥粉送
上山同海灘執草,春天執過有黃橙藍,送俾對應色既小矮人係加最多友好度
另外白色草都送得,效果冇對應色咁好
再加埋每日傾一次計都會加友好度
我春14已經4隻小矮人幫手淋水

佢淨係個袋有得同樣物品疊九件巳經方便好多, 不過冇咗個竹蘿

黃金好景有無良心貨?電器良品無左去邊買好d?

佢地幫得多就熟手 定一定要玩遊戲先有exp？
要玩好耐遊戲

幫手會加熟練度，唔一定要玩

同小矮人玩遊戲玩到頭都暈

有得疊加已經易左，想當年3格執兩執又要返歸出貨

我無玩過礦石鎮 我玩左頭幾日都係得百幾二百蚊 我諗緊我係咪做錯野

我想問係咪好多字都打唔到
瓏 茵 都出唔到

跑馬第一場係咪一定一號贏

拎魚杆釣魚 執野賣 有錢就買種子種蘿蔔 睇你想唔想賭馬刷錢

正常㗎 要發大財係賽馬前存好多錢 用SL不斷ALL IN到贏

SL大法做住礦工賣石儲錢再賭馬仔啦

一開波就去做礦工？

有無巴絲好似我咁堅持唔用SL大法

呢家真實之玉有咩用
都睇到晒疲勞體力

上eshop買

我都想問

正式嚟講出得一日 點爆肝都冇咁快齊掛

上香港區eshop?

我懷疑起時間加快咗之後
7隻小矮人係會做唔晒收割同淋水 2份工
4/3 淋水/收割
然後每7日有1日空隙
應該會做唔切，由其係秋天

邊間野肯肯定唔係寶源貨

乜郊區仲有黃橙草咩？定你想講花？
唔係日日弓口7個喎

係,先上香港eshop買,之後會send個code去你email到,再開機入香港eshop ac 入code

係做唔切

D童工整到佢好感夠幫我手，就唔洗再理佢？
定係佢幫你做完嘢好感會跌

黃橙要去沙灘,未必日日有,但有時一出出兩三個,儲起佢送係ok既
我話係草其實係花黎,只不過gba版講開草慣左,sorry

玩完多啦a夢之後已經成為咗個專業嘅掘礦佬

感覺上起手耕田, 執垃圾比挖礦好搵

咁送到佢地可以同你做野之後
洗唔洗同佢地玩遊戲?
依家每日固定同3隻小矮人玩遊戲
定係就咁日日送草就得

一開波礦工好無效率

信和千代田
佢老細開埋張單俾我睇邊到入貨

日日送草得啦 鬼得閒同佢玩遊戲

可能一嚟就sl 到100 層挖d 1萬嘅礦99 粒先走呢。。。

我揀咗普通模式

證實咗 轉季菠蘿bug無咗

有冇人覺得圖書館4眼妹好正

屌我執哂去賣 太新手

唔緊要啦 撞下板先好

玩game 會升埋熟練，令佢哋快手啲
啲時間真係唔夠用

想問番
草=花 定真係牧場既草

同埋問女神拎力果
係咪一定要連續10日都送花
定送咩都得?

有顏色嗰啲草 唔係雜草

新加咗唔少劇情

今集所有作物都唔會卡住個人？
搞到我仲隔開咁種

賭馬 要刷到3場都贏哂？

想知有冇得唔跑淨係行？
禁黎禁黎都係跑⋯⋯

係 仲唔會唔小心將啲蛋扔落地

輕輕推就係行

以前小矮人幫手幫到夜晚8點
而家4 5點就收工

還我清純鄉村妹

同求

玫瑰廣場無人跑馬既

想知係咪個個開波牧場右下都有堆牧草？

同埋而家牧草收一次就完左？

第一場唔係fix咩

有竹蘿呀

撳實zr(r2)
仲會望實一個方向

未有雞

春13已經有7隻奴隸但唔知俾咩佢地做好

賭馬賺左20萬
唔知個書包可以加幾次

準時6點收工 打工仔

暫時知鍾意蜜糖

想問下有冇人知克里夫觸發紫心劇情嘅時間同地點?我跟左gba版攻略但係完全唔中，每日係教堂等都撞唔啱

青瓜好似都鍾意
本身想比河童唔小心送左比佢

Honey

SR

跑馬刷第一場就夠
後面兩場完全唔準

啲小矮人係邊...

教堂右手邊小路入面間小屋

河童點先搵到佢

想問下 叫左隻小矮人幫我收割 d貨去左邊？

直接幫你出左貨

點解可以討論得咁快
岩岩買咗未開始玩

睇黎好多人未玩過礦石鎮

7奴隸 唔keep住送野得唔得？

太耐唔記得哂

我雙修 又種野又掘礦 純粹想越快有最多嘅錢賭馬仔

我都係
你撞到未？

會跌好感 得閒送啲草

隻河童係邊個位岀現架？

想問隻game既存檔係跟張ns game卡定跟ns acc？
姐係我洗唔洗開個新ns acc玩？

送花都好似okay

重點係太細個嗰陣玩又唔識搵攻略 仲要歷史悠久 當新驚玩

温泉隔離條樓梯上去有個湖 掟條青瓜俾佢就會出現

花係普通鍾意 蜜糖係好鍾意

help
驚用左人地acc玩
張卡拎去第二部ns會冇左個save

鬥雞洗唔洗要贏

時間同體力去水咁去....
覺得要更新搞搞佢
明明牧場物語應該要休閒既
而家變成香港人返工趕頭趕命咁

體力我係浸溫泉 時間真係有啲快

我以為我錯覺 個時間真係過得好快 都冇做啲咩就夜晚

同埋有個成就係派好人卡

我揀搵少D，但係唔好日日都迫到自己1體力先休息
打機都好似玩家本人咁辛苦，打黎做乜

依隻有無特典?

睹馬sl 都冇用既
買邊隻就輸邊隻…

點解我去買種子佢唔撚開門？
咁我點種野搵錢

明白

逢星期二同日都休息

唉，勁ON9一野衝入左廣場跑馬，唔記得SL
最後賺得3萬幾…雖然都夠我買下雞牛同D工具…
不過算啦，十幾年前我都係一個忠忠直直既農夫…

應該可BL/ GL

我已經決定溝呢個

馬毛刷係邊到拎？

好似要去打鐵佬到買？

打風果陣係咪直接訓教就得

魚干係邊到拎

有冇巴絲係同河童結婚

跑馬贏個d錢用晒去擴建自己屋/雞屋/動物屋 但其實用得最多係用黎買木材同石材點解斧頭同鎚仔咁難升

去海邊出貨佬間屋，身上要有道具空位先可以觸發劇情

搵到了 感謝

海邊右面間屋記得道具要留空位
請善用不推文回覆

想問養魚有咩用??

無左電視購物D廚具係邊買...........整完大屋無廚具

其實永生花係咪有bug...
個個都收得，唔係話戀人mode 咩

無咩用 變左女友對話一樣既

等雜貨店出，我依加得個煲

你地玩普通模式定簡單?

普通

想問蜜糖同蜂蜜係一樣架嘛?? 我送花同送蜂蜜佢個樣同埋答嘅嘢都一樣 到底點分佢個喜好程度

鎚仔升到上秘銀都係一下扣2點
我想殺人呀

青瓜種定買？

前期收奴隸供品:
紅:提子,蜂蜜,小麥粉
橙:提子,蜂蜜,小麥粉
黃:提子,蜂蜜,小麥粉,溫泉蛋
綠:提子,蜂蜜,小麥粉
青:提子,蜂蜜,小麥粉
藍:提子,蜂蜜,小麥粉
紫:羊毛,蜂蜜,小麥粉

我送左帕既酒比佢，佢要我準備100萬

時間再加埋體力，難玩過舊版好多。。

唔想打機都趕頭趕命呀cls

要落到幾層先出賢者之石？

舊版60、102、123、152、155、171、190、202、222、231～255
新版唔知係咪跟返

買撚錯好多包種子 點算好 有冇得賣返出去

種瓜得瓜

刷咗勁多次賭馬都唔中
嬴錢嗰位巴打到底刷咗幾多次
係咪真係all in最高賠率嗰隻
第一場係咪一定唔中？
教我發達

diu 叫左個小矮人睇住d 動物 佢同我賣哂d 雞蛋出去冇得孵蛋點搞好

雞一日一粒蛋。有乜所謂

享受遊戲

係咪我錯覺，點解我覺得塊地大左好多咁

有人知點樣攞竉物未？

點樣先可以挖落下一層礦同埋點樣挖到銀

己經玩左十幾日
而家先種青瓜又覺得好唔抵

河童太醜 第一年唔同佢做朋友算

係地下挖條樓梯出嚟, 落多幾層就會有銀

s/l大法

但係佢好易冇體力點算好

咩嚟 我新手

掘之前save, 揾到樓梯記住個位,再load

唔該哂巴打們解答

邊到有河童

All in 輸個馬鼻

返工追post 放工打機

入去第一層save左先，搵到樓梯記位置再reload

我刷左好耐 睇落第一場似係固定 但都試過一次跑出另一隻馬
第2，3場賠率同跑出既馬次次唔同
我睇似係想發達就刷2，3場 唔想哂時間就SL買第一場賺

秘銀要第幾層？

1日30萬

唔記得 你預10層乜都掘到

痴線點搵一百萬

岩岩用巴打教既sl大法挖到落10層有秘銀 精金石 奧利哈x

本身第一場佢贏極都1賠率
刷左幾次佢有隻14賠率贏
之後轉買果隻，開頭會開相反
刷多幾次就中
D賠率應該個個人都唔同

我琴晚刷左隻47賠 中左

一個春天就溝到格雷藍心
唔想咁快結婚決定溝晒六條仔
年年同唔同仔睇煙花賞月

識ball ching

有無咩方法？
夠時間跑哂七隻？
日日送幾次？

巴打一開始簡左咩Mode

冇save?

想問下小麥粉邊度黎

雜貨店買

無save 都可以去返朝早6點嫁

我普通 未夏天護士都藍左

一開始可以執草送，有幾隻係春天生日。有少少錢買小麥粉會方便好多，一包50。

七隻係晒屋入面，室內唔會時間流動你可以衝過去之後慢慢送（不過好似5點打後就會鎖門）。送野一日只能一次，應該十日到就可以了點佢地做野。

其實整體上唔駛急住送，除左生日之外你有時間同錢先送比較好，因為反正一開始你都無乜野要佢地幫手，反而夏天你有錢種N多田，同動物開始多既時候你就會需要佢地淋水。

另外如果田好多，記得叫多幾隻幫手，佢地係七日合約制（委託係第二日開始），所以唔好一次過七條友叫晒，如果唔係第八日你會無人幫手，最好分開。

原來咁多人未玩過礦石鎮

50週年先有山中別墅。3年玩咩?

改左啦。我乜都冇做都有

我記得以前有集係要三年內做到啲成績出嚟，唔係就會game over

隻狗呢

一半一半啦。時間快左。有得疊野同多左野汁。

雞都出唔到

今次友好度幾易升

快過佢衝入雞場咪得

我想問吓我攞咗啲木材同礦石可以擺邊度

你屋企左上角有整理櫃

佢媽媽先正

想問下難度係有咩分別 以前冇既

簡單起手金錢多，好感度增加有加乘

各位記得不推文

有D字打得出 佢都顯示唔到

睇黎簡單mode純粹一開頭多D錢同多左幾舊蘿蔔

有ching試到菠蘿bug work唔Work未

仲有可以日日睇天氣如果明日係雨天可以叫小矮人（幫手淋水）返歸 就可以繼續接唔斷人手

起手可以一次過買多幾袋種子種,慳左幾日儲錢
春18係好日子
不過我唔想咁刷,太多錢會冇左種野既動力

賺唔到幾多 睇下別墅就知有排賺 正如香港樓價

試咗唔work

我計錯日子 4號種左包心菜
18號果日先結果

收鑊好慢
以前從來唔會叫小矮人收鑊 而家可能要

點養寵物
以前GBA隻狗好似自動有

好 繼續做正常農夫
唔該ching

夏天大量種要找定2-3小矮人幫手收

真
春18 單車變摩托

牧場game想玩得快可以好快

lm 盡量不推文

採礦場一出去就幫我重置

淋水可以升工具
收鑊無

好正常

我去浸個溫泉啫

買馬S/L大法有冇秘訣 定買賠率最高果隻買到中為止

以前係全身帶齊補品深入血戰礦坑

星期六睇電視買唔到傢俬既？

淋水會用體力 收獲唔駛

想當年GBA
整咗8個粉紅色草落去.....
不過用SL, 又食下黑色草
用得2-3條

我覺得舊果園老闆娘幾正

想問下想溝護士有咩要注意
以前好似聽講咩時間之內溝唔到就會比醫生溝左

正常溝醫生都唔會快過你嘅
但係結完婚佢都去醫院返工獨處
生仔又係醫生接

正常日日送禮 入齊戀愛事件
睇煙花前後應該就可以表白得米

未得閒買，諗緊要邊個特典好

switch版 攻略wiki:

16前年GBAl版攻略

呢家你地種野仲會唔會隔開

你買日版店特？
冇中文喎

GBA版, 5年

5年都溝唔到? 溝女神啦咁

無野阻 無需要隔

#291 靠刷

咁我刷一場算 格硬黎好破壞遊戲

好運嘅刷都唔駛 即中

屌你講完, 我覺自己好綠

SL賭馬已經破壞緊個遊戲

但慣手都係隔左

新手都係乖乖地種野啦
SL大法係比老手去溝女神河童用

其實無所謂 根本種唔曬 淋水都淋唔切
唔好話收獲

時間過得咁快 請童工先做得切

小矮人喺邊到搵？

佢咁可愛 一定原諒佢

教堂右邊小路

鎮最右上 教堂右邊條路入

想知你地小矮人點配
我3淋水 2收獲 2照顧
D水都係淋唔晒

用童工都做唔切

普通，但有d後悔

玩緊日版 好想再買埋中文版

4，2，1 試下

無記錯 升淋花水壺就會好D

打機都做毒L
仲未去過城鎮

你無拎疲勞果實玩死你喎

賢者水壼

玩日版冇問題
整件狗衫俾個仔好似都唔錯

升咗喇 不過我唔想用體力淋
叫5個童工淋先啱啱好夠鐘淋得曬

其實係你著
今集個盒好靚，日版個盒再靚啲
但有繁中玩得舒服啲

依家係咪有腎石就可以直升？
唔洗用祝福升？
我升工具 發現可以跳級升

應該係

但你有無賢者之石先?
GBA經驗, 你唔解晒所有祝福道具出黎
係唔會出賢者之石

請問溝護士要送咩?

佢都有份？
我玩舊版都無理過河童

時間先係問題
收鑊極慢

Ok啦 大背包

到底邊個係帕
仲有有冇人知寵物店幾時開

舊版

連送10日青瓜畀河童就有
效果: 增加疲勞度減半

印象中舊版係熱牛奶/紅奇幻草

再唔係送花

有錢就牛奶 無就蘋果 蜂蜜

睇下有無需要下個POST貼埋以下連結

switch版 攻略wiki:

16年前GBA版攻略

唔建議 攻略要搵google都得
貼埋link係咩玩法

買左
想唔睇攻略玩
第一題選擇題亂答就end game

恭喜你成功極速爆機

呢個版仲有無

有

乜係我著咩!!!冇睇清楚tim
黃雞同牛都幾得意丫

實體得tote bag想要，但要出老秋買

第2喜歡：藍色回復草（花）都得
第1喜歡：秋天藍色奇幻草

善用不推文

用女角再自己著 男角不了

有冇人知小矮人幫手收完種好既野要點樣拎返

第一年春天掛住快速賺錢 唔記得種青瓜俾河童 依加春天月尾該如何部署

咁多人溝護士妹妹 新果個女仔都幾靚 又鐘意大自然

無得拎 直接出貨
想自己要就一起身去收

舊版會直接賣

直接幫你出左貨 無得收返

正確答案: 全都要

官方預設答案 全都要
詳見成就表

重玩

我都冇送到 照玩到秋天
但冬天挖礦季就知衰

點開成就表 好似唔見有

屋企書櫃

屋企書架

小矮人送既茶葉有無重要用途？
出貨一千銀 又放唔到入箱好想賣左去

其實好奇 有冇人可以唔靠SL 掘礦可以掘到255

賣

應該無咩可能

種堆青瓜每日送比河童
每日又送花比女神
拎到一藍一紅果實後就唔洗再去

蜂蜜可以去木匠度買樹 1000G一棵
最多5棵 好快回本

即係隻game一出就係預你咁玩?

玩左一個月決定重玩 好多野都冇做到

推

gba: 係ga

其實換扣針賺得仲多，用少d卷就換到，賣返出去都係1800

善用陷阱

lunch去188出game想問邊間係黃店？

我係夏天某一日佢黎左
然後逢星期三係旅館二樓開店，賣CD機
每月15號係廣場開寵物店
一隻企鵝要3萬

跟機
如果你有上網plan就有雲端backup，喺第二部機login可以開返

doraemon上咗steam
唔知呢隻會唔會

3萬濕濕碎 問題係我見唔到佢

應該唔會 獨佔作

新個條女應該送咩？

朱古力

有冇人知個養魚池掉啲魚落去會唔會生多啲魚出黎？其實個池除左裝水仲有咩用

點解我撞唔到小矮人

唔該哂

我都係咁

我都係得閒追下post 玩過都唔點記得d野

咩野冇做到

想問個盒有咩唔同

盒全日文， 重聚礦石鎮5隻字幾柒

而且亞版港行餅帶都有韓文字

種緊菠蘿 都重玩算

小矮人遊戲係咪唔玩都得？

存起d魚之後用，送人又好煮野又好

輕鬆啲啦 休閒game嚟

連續10日掉青瓜落去後山既湖
河童送減疲勞道具

秋天唔係都有馬賭咩

咁放落雪櫃有咩分別？

係 我就到 又大賭李家誠

巴你玩到邊季
我玩到夏季某一日佢會到牧場報到架喎

GBA:
係
佢地工作會升工作熟練度, 做野快D
友好感就影響佢做幾耐野之後休息一陣, 休息完再工作

休閒咁玩
每日點鳩七個童工做野 自己就去溝女

秋11都唔見佢

新鮮魚同死魚嘅分別
養住都唔變大 唔知係咪要等夏天海邊條仔嚟先有得買糧???

真正GE牧場就係咁玩法
邊似大雄咁日日親力親為採礦

我到秋天都未見到
利申正常玩 無skip日子

用D工具冇左以前d bgm好唔爽
例如大鎚冇左 啪啪聲

溝完女 瞓喺到等童工做嘢

種青瓜先會唔會唔夠錢18號賭馬

小遊戲好似會提升熟練度

一包青瓜種子啫
GBA當年我係第2年先開始大量種田 (因為整咗 賢者鋤頭+賢者水壼)

屯門牛可以去置樂壹號總站嘅game box買 368

其實今集可以喺農作物間穿插

你地仲會唔會3×3咁種

我已經係去到有位就種

係囉 咁都要重玩

完全冇溝過女

GBA痴線佬玩法
某日掉咗個蜂蜜落地下
LOAD 存檔

屌 新女角同個肥佬黑警好似有路
打機都見到班黑警

唔溝女 咪溝仔咯

水壺升到袐銀 好爽

玩左春天半個月 D體力倒水咁
有6隻小矮人肯幫我做野
但我都係得6千幾蚊 一隻動物都未有
早知唔升級鎚 斧同埋淋水
咁就浪費左3000蚊
買個背包好過

唉molamola 我起晒屋養埋動物 難得有少少成就唔想重刷

即係係可以養大？

動物要後期先賺得多錢
前期一定係種野賭馬

一開波動物唔賺錢 種多幾舊蘿白好過

load save好閒姐
但重玩係由頭玩過喎

牧場物語重玩
你隻人物有壽命?

河童即係咩
唔整野比佢會影響之後

你地賽馬點樣搵錢 買馬卷? 我好窮 想多啲錢

除咗條女畀人食咗之外
無必要重玩

買馬卷，換頸鍊，賣咗佢

我都覺得而家d人打機太痴線
唔知係咪手遊帶到個風氣要贏在起跑線
由奇係上年pkm刷主角性格 玩左十幾年都係第一次聽
但家用機其實慢慢玩d野又唔會走左去

pkm都可以理解 有對戰 連線
牧場物語都玩到咁

Ok 我岩岩中咗30倍 好爽

執起左舊雜草, 拎住禁A 都唔可以丟落地
點解既? 唔係舉起按A 就丟到落地架咩?

果隻係lets go,對戰唔係平時既正傳咁
起手果隻數值係完美,夠你打天下,刷性格晒氣

賣出去

只有田先可以扔

一周寵都刷真心

我唔識追女

刷首抽 課金制 呢啲真係好毒藥
btw今次劍盾唔洗刷 比埋你後天改性格個影響

睇返攻略，菠蘿21日先第一次收成，之後5日一次，一個月最多咪2次點解仲要種菠蘿

識睇日文，日版safe

點先有得拎表白草

我諗住試下水溫 跑一次馬仔睇下佢咩玩法先再load返之前一兩日再做準備 點知贏左四千幾個幣

我未買袋

認同
zelda個時
一堆人睇攻略拎99防盾玩
根本遊戲要慢慢摸索先有趣
牧場仲要係休閑game黎
唔明呢個道理既
建議大家可以去睇下ready player one呢部戲

GBA
因為賣得貴
計過條數最賺錢
1粒500, 一個夏天= 2粒1000
一包種子種一季 賣9000

應該係20日, 5日
收3次

人生冇得重來
牧場物語有

以前好似番薯仲好搵 可以收成勁多

唔識掘礦 攞唔到金

我都識睇，但始終唔係native
又要記人名作物名有D麻煩

秘銀係第幾層出?

睇你點睇既姐,十鳩幾年前都講緊有得咁做唔代表你一定要咁做
自己揀個玩得舒服就得啦

辛苦丫麻
一季收成兩次同幾次
今季小矮人仲要咁垃圾,你揀啦

邊到係
起田到都係丟唔到
起屋入面又唔得, 入城都唔得

掘到第六層就見到有了

其實我覺得係風氣黎
好似玩巨商咁,轉d兵又要完美又剩
好似佢地現實太唔完美咁

種子$300
種5日, 再每2日收1次
第6,8,10, .... 30日收成
加埋收成13次, 每個番薯$120
= 13x $120
= $1,560

一包種子純利
1560x9 -300 =$13,740

我第9層 刷定幾粒 唔洗刷金銀銅 可以直接上秘銀
不過要叫晒7隻小矮人 幫你淋水
因為要整幾日先俾翻你

呢個真
GBA每2日收1次真係忙到死
仲要計下日子叫小矮人幫手
最怕節日, 無得入小矮人屋

一有颱風就收皮

好似可以刷天氣？

我仲一級級上

種子成本: 1000

我想問隻河童要食幾多青瓜 我諗住種搞就算

好似係第六層出現
樓梯一般係近住往上樓梯附近無石既位置(但非絕對)
唔會係地圖邊位同埋痴住往上樓梯個9格
另外可用SL大法記低樓梯位置

升爆水壺自己淋
叫哂幫童工去收獲

到底帕係咪隨機黎

除左掘樓梯 今次仲有冇跌落個窿到落幾層?
BTW 不推文

GBA升到賢者水壼之後就好休閒了
淋4次水就淋晒成塊田

有冇夏天買唔到種子

sorry
連仔人身是否安全？
快d set返deflaut不推文啦

我都未買袋 想死

一級級上唔駛等咁耐

無switch
寄望會出STEAM版

............

伊貝我刷架 對戰都落到場
其他就唔理

大家一定係刷首刷刷上癮
休閒單機game慢慢玩啦

屌 我買完種子 個袋乜都無第2日都仲係咁
有冇人中左呢個bug

屋企工具箱睇左未

我刷到天光...
佢係咪見我all in邊隻就邊隻跑包尾㗎

送比人

無野了睇少左

啲戀愛事件條件係咪改咗，黑色心都可以遇到兩次事件

山上面個湖
掟瓜落水就有河童收禮物

有啲可能係友好度事件黎

我啱啱去到60層，帶得太少野食體力不支，但好彩掘到女神之玉。同埋發現0體力都可以繼續掘，可以消耗埋疲勞度。

帕支酒點拎？

信箱

我追養雞場妹妹，幫手擋雞同參觀牧場 都起黑心遇到

GBA
賢者之石條件：
必須所有的詛咒工具都解咒為祝福工具。
(詛咒工具共6件)

掘到15層就唔想掘 巴打好有耐性

黑色草係邊度有

礦場挖地

我直銷訂左 信用卡比左100蚊訂寄貨
其實幾時先要再過數比佢～依加仲備貨中

追咁耐Po 見個個都話Game入面時間好緊湊
搞到買返嚟咁耐都未開始玩 驚Miss咗好多嘢

我刷左4次就中

班奴隸係咪識開工就唔洗再收買佢地

童工係咪會直接攞去出貨？
Btw 刀嗰啲煮野工具邊度有得買 想溝圖書館條女又煮唔到野食

直銷仲係備貨中

因為要同時耕田同媾幾條女

GBA
心心影響佢地偷唔偷懶
10心 = 做足全日唔休息

要擴建左間屋先

望人gameplay
時間流動同gba一樣啫

擴咗一次 有廚房有煲

係
以前係禮拜六睇電視+餐廳電話
新版未玩到有廚房

刷都唔駛刷

3DS嗰隻都玩咗好耐，要記嘅作物都記得曬

係快左1倍
同樣 : 會閃6下先過10分鐘, 但每下閃都快左一倍

又唔講第一場定第二場
all in定點

估唔到仲係到

望下塊鏡

咩黎

第一場 All in最高賠率 唔中再S/L

真係好多回憶

第一場30倍嗰隻永遠包尾

去到後期可以跳洞，快好多，但要準備好多嘢食，因為一跳，個疲勞度會跌得好快

今代咁刺激?

NDS版
我以前用1體力掉洞
掉1次再食野回返小量體力
再掉下一個洞
體力未變0就永遠唔會扣疲勞

Why not both
個個都係熟手技工 又有七個童工比你點

詛咒工具係咪都係29/39..... 既層數會出
同埋係咪必出

GBA
春: 包心菜
夏: 菠蘿
秋: 番薯

有人玩到冬天未 有冇好似大雄咁有溫室可以冬天種野

一到冬天就可以專心做礦工

我刷果時又係有隻29倍一家輸 成場唔會加速
最後搏左隻18倍就算

GBA
相對的道具要升到秘銀
唔係必出, 所以要SL

呢隻我記得冇
冬天係做礦工

易玩好多，btw寵物點有

我都刷左十幾次第一場
諗住放棄 睇下第二場
點知第二場啲馬隻隻都十幾倍賠率以上
海軍鬥水兵
結果呢場就跑出左隻四十幾倍

有印象nds係咪有隻版有地下溫室
個主角好似一樣樣

應該另一隻黎

太多野方便咗 舊版難啲
寵物要寵物店開先有 觸發條件未知

唔係礦石鎮黎
你應該講緊牧場物語系2或者3

模式固定 大家玩熟左都知點玩 所以易左

話說，依家係咪會有更新？
我見啲石唔同左 圓柱變方體

圖書館本書都係叫你冬天去挖礦

姦田係休閒應該搞錯左啲野

到底要點先有狗

星期二記得要睇綜藝節目，有食譜

有童工 駛乜自己姦

易玩左好多

節奏快左

今日去買
問左上水賣390
正價幾多

即使開左寵物店，我夏天開既只有企鵝賣
到底有咩條件先開到帕出黎
點解我可以咁快開到，但唔見其他人有開

自己去教堂後邊間小屋搵

元初牧場物語靈異事件

小矮人屋企係唔係教堂後面？但入唔到去

我唔信你呀！！！
刷咗一百場買咩都包尾

NOOOOO

刷左粒幾鐘都唔中
最後贏11倍算數

有諗過隔。試左下好似唔洗

以前明明有廚具有材料就煮得
而家玩埋食譜

第一場唔係FIX?
我都係SL

我刷咗好多個鐘 1x倍都唔中

ok la 390

唔係經教堂呀，係教堂右邊有條小路入

唔該晒，以前都無叫過童工幫手

溝溝下蘭都係覺得雞妹可愛d變心算

牧草點生😭唔同以前既？！

當初到底係邊條友話有貞子
我懷疑上太空捉夢夢都係果條仆街傳出黎

係呀屌 琴日係後山有劇情
所以我決定要溝佢 脫離黑警既魔手

旺角幾多

一樣 而且一開始右下就有

我想問堀礦SL法 佢話一堀到樓梯即刻存1檔 呢個做法係有咩用?

我唔可以一個save不停重覆SL? 點解要留個存檔1

想問下點樣挖銀架，揼黎揼去得銅

有冇人覺得護輕樣衰左想換女
同埋GBA版10秒跳10分鐘
新版5秒就跳10分鐘
啲時間好唔夠
護士以前記得係送花 而家係送乜

對護士無左興趣+1

廣場有垃圾桶
或者放入出荷箱
扔落海會全城扣友情度

同GBA一樣 都係花 牛奶

等極都唔見發芽生翻出黎

Chur過返工

368

珍妮佛 係咪冧個死黑警？
有無咩觸發劇情？

咩呀
山中別墅係湖礦場上邊

門鎖住了⋯

時間唔岩？

話個黑警受傷 要送禮物俾佢
原來 新女藍絲黎

有冇料理賺錢法？

其實掌握好路線就ok
本人路線如下：
收樹果 送做野既童工
去摸牛羊 馬 雞 順住
去女神泉送野 果陣大約8-9點 有2條女係湖邊 順便溝埋
送完上山採野 落山經下面條路會遇到露營女 溝埋
直線行伐木屋條路上 溝晒全部女同仔 經鎮中小路行（中間會有木/石 順便採一兩下）
番到屋企5點都未到 可以做多陣野

日本警同黑警點同

因為有機會下一層會無樓梯

如果從來未遇過呢？

我睇到嗰陣都想問

睇下有冇人解答

#645好似解答咗
啱啱未睇到

屌你！！！
我仲刷緊

睇漏左 thz巴打

正價好似398

咁咪要去遇下

其實睇你有幾多格書包
大背包30格 每格擺9樣
頸鍊20pt/胸針18pt賣出價 $1800
每次SL賭馬最多賺：270x$1800=$486000

最小要基本4860-5400pt
之後腎石1000pt(用左一格，賺小d)
力之果實900pt左右

保守估計要6700pt左右(如果買腎石+果實)

馬卷好似$50=1pt

應該有萬幾2萬蚊去賭10幾倍-20倍就夠
不過都係睇自己有幾多本刷到幾多倍

有錯請指出

出旺角買算

+2
我轉溝雞場妹

我本來想餐廳妹不過睇睇下都係溝雞妹

旅館妹好正
但一見到佢嬲個樣 太蠢樣

我要屌雞妹屌到佢瘋狂生雞仔

刷第幾場？ 見d巴打刷2/3場

呢版雞妹真係幾正

d果樹有冇得砍左佢

刷2

雞妹：蘿莉
旅館：少女
護士：傲嬌

點先可以養狗

護士：臭雞

下年唔駛賭了

我都係 好撚嬲 刷通宵都喪輸 心諗有冇非洲到咁

以前淨係溝雞妹
今次試下開後宮 睇下唔同劇情 再揀同邊個結婚

有無巴打知邊到仲背日版買

記得溝埋仔仔

以前正
E+都OK

我想喊了...仲難刷過閃光超夢...

咁賺錢有乜樂趣

琴日瞓前爆中左場爆冷

奴役班奴隸，日日去Yo女

準備又要開始刷過

好似得

我種菠蘿收成個時又早上6點收到晚上6點

真 進度同錢唔合正比 成件事好怪

每次都買咩輸咩
十幾倍都唔益我
係咪我餅帶壞咗

每個人都唔同玩法既 我想專注養動物唔想種咁多野咪想刷多啲本出黎先囉

我中到13倍就夠架喇 我要求唔多

真係有咁難咩 我刷都冇刷 all in 第一次 第一名 中左十幾倍就收手
快d 升下道具 溝下女 煮下飯仔仲好啦

就算刷中40倍，都要有$8300左右想問下頭18號點賺咁多錢

暫時種青瓜同波蘿重要d
冬天先係真正務實農夫搵錢既時機

你地揀簡單定普通模式?

小矮人點請?

除非有啲重要劇情過左救唔到
如果唔係諗唔到原因重玩

所有錢拎哂去種蘿蔔

刷賽馬就好似刷首抽咁....

要過幾日先無人再討論刷錢

幾時先有人講下:
詛咒道具
賢者之石
飛行石 (如有)

唔同任何人講野
只斬草 爆石 斬木
賣農作物
勉強應該得

青瓜掟去湖之採礦場個到?

賭完秋季馬嘅我下一步就係詛咒道具

我諗未有咁快 暫時應該最多玩到1年冬

因為個個係到講話頭18日好重要
要儲錢ALLIN賭馬
搞到一班唔知頭唔知路既玩家就喊住話重玩

其實慢慢玩都係一種樂趣
快D回憶返起你地細個果時慢慢種菜種到有錢買雞再買牛羊喇

利申 一早知道所以少少地剩係儲左5千幾去賭馬

我諗緊自己有冇咁既耐性刷哂

我未賭馬前 都夠錢買隻G 買隻牛
仲手多多買定埋奶bump 都仲有千幾蚊跑馬

因果嚟 18號唔賭馬 夏天邊有咁多錢種菠蘿
夏天收成就可以發展 秋季發達不是夢

香港人係咁easy mode就好

其實除左賭馬
老老實實咁儲錢夏天種波蘿都已經好好搵
不過要遲啲先可以發大達

所以都係睇返個人玩法
我就想快快手有筆錢起哂D野
準備接老婆返黎

是咪冬天無乜野搞先專心挖礦?

500一粒種子
講真慢慢種蘿蔔都可以種到發達
一年春只買一隻雞就夠
剩低既錢種蘿蔔 升道具

我唔結婚住 四圍溝下女先

係 撚下雞牛羊馬 溝下女 落去做下礦工

255層

冬:
升齊全道具秘銀
入湖礦洞 挖詛咒道具

解詛咒變祝福道具
(唔知仲跟唔跟gba方法, 跟ge就好玩了)

我要直升祕銀

春天有努力種野已經夠升水壺上秘銀
而家等一到夏天就拎去升
等童工幫我淋水算

綠心之後係咪無晒劇情 等紅心結婚

你塊田大 童工係淋唔切

綠之後重有黃橙紅

係我on9，開左37塊菠蘿田，做唔切，日日幫手淋水搞到媾唔到女

仲有劇情 新加

以前唔識賭馬但一年多啲都結到婚

做人太勤力工作唔係幾好

雪糕七友七個小矮人
ALLIN 淋水
BTW 我又未痴線到成塊田都拎黎種哂菠蘿
買左15粒姐

37

溝完先淋

勤力到

終於中咗個21倍
收手了 唔係我驚掉爛餅帶

咁壯觀應該影下相啦

(56 = 半塊田)

正確農夫態度 搵左錢先

有賢者水壼另計

挑戰下用初期水壺去淋半塊田

經營遊戲玩到賭馬要重刷咁樣好玩咩

淋天光都未完

淋6塊 9格已經想死

一開波種第2轉蘿蔔買左18粒 淋166塊已經想死

同問
點解個個話買頸鏈

18號之前會出到大背包?
我用8千蚊中左47賠都換唔哂D野 換左2X萬

可能係GBA果時個價唔同
NS版我試完一轉都係買返胸針就算

點煮野?

唔同小矮人玩 但叫佢地做野 條工作技能bar 會唔會升？

係咪真係同價㗎 唔好呃我喎
我刷到個21倍激動得滯去咗屙屎冷靜吓諗買咩

擴建間屋先有廚房
之後好似話要去雜貨鋪買廚具(以前係電視落ORDER買)

屌 送青瓜送到一半打風
係咪唔計做連續十日

一樣會 所以冇咩時間唔洗專登同佢地格劍

我琴晚試左喇
頸鏈 20PT=$1800
胸針 18PT=$1800

好啦love you

點左佢地做野開唔到茶會

我都係 係咪要留返下年先開到
BTW 不推文

唔該巴打

陰公

完左7日或者即時停佢工
第2日去佢屋企提佢第2日要開工順手開茶會

玩埋小遊戲多個BONUS咁解
玩左次覺我加好少又哂我時間就冇再玩了

終於18號
兩場都輸馬鼻 咁就無左千六蚊

沉迷賭博 倒錢落海

係睇到有廣告
再去旅館打電話

我夏天去到21號 打左4日風係咪正常

打風同打幾耐都係隨機
利申我夏天差唔多日日晴天

打1-2日先係正常
我真係恭喜你啦

佢嬲嬲豬個樣好cute

茶會要幾時開？

春天開

頸鏈 胸針 每樣留3個, 之後ALL IN 胸針

連續打4日風?
咁你塊田應該冇了

依隻港行定台？

got it

每次跑出都係單位數 冇試過雙位數賠率

想問下邊到買寵物？
好想養水豚

你試下刷第二場

咁姐係出貨/起item list 到del 咗佢最方便

留名

以前係唔計

刷場場都係咁

第一批賣哂,26號或之前到第二批

D馬仔想你正常遊戲, 享受農家生活

唔想跟攻略咁死板咁玩 但有啲野唔睇又唔知

牧草唔好咁快割呀
500G買完放係地下就可以放置play
會自己向外擴散
但d石呀木呀草呀會阻住
清左先

春最後一日收到邀請卡 .... 第2日就係夏了

知唔知點存木材?

我好似第一批 佢話預計17號前發貨

我種蘿蔔嗰啲都種到萬幾既 但我想專注養動物呀

咁你打去問下好d喎
我第一批揀速遞都收到貨

2日2日咁黎

咁咪睇少少囉

遊戲特色嚟
Enjoy~

賭馬之前係咪要升背囊?

留嚟有咩用？

個po推得快到
仲未買隻game
正唔正？

有冇電話？

無,你上佢網搵下

出咗2日就爆咗2個POST
你話呢?

睇返game 內info

別墅由1億跌到落10M
蕃薯賣價由120g 跌到 55 g

近排好忙 未得閒玩住

係咪要同咁多隻fd曬先會邀請我？

仆街 咁秋天種咩好

我知你好想用1億起別墅

好景375入手

冇錯

開黎有咩用？唔記得左

大埔達群都係378

巴打有無留意到好景有無日版

努力搵錢賭馬 又要討好小矮人
溝女嘅嘢即係可以放埋一邊

係啊升一次就夠
留返d錢賭馬仔

如果俾左錢,可以拎架啦

想問小矮人照顧動物係咪唔會放牧？
同埋d牧草點種 放一個落去就比隻牛食左

仲好似每3日一收....

奴隸唔會幫你放牛
牧草就俾種黎俾牛食
牛係室外放牧會好感度升得快D
以前好似係9定12格草可以養一隻牛,岩岩好食晒一邊,另一邊就會生返出黎

就係邊到都遇唔到

Confirm 2日一收
無變
我計過就算跌咗價都係秋天最高營收嘅植物
假設第一日你播得晒種同淋水

我都唔知, 我新手, 所以先每樣留D, 唔夠錢先賣又得, 送俾囡囡又得

仲未，但係已經綠心諗住等果樹園打工之後再睇下開唔開到劇情，依家追住第二個先，做足兩手準備

好似係有茶葉

好似賣到一千

擴建左，有廚房但廚具係邊到買

有無人覺得今代好感易升咗

未到秋天琳琳已經黃心

無知一問..係邊到升背囊？

好似雜貨店

雜貨鋪買背囊 3000大洋

我仲試埋面膜同防曬原來係$0
鑽石都係$100
所以allin 胸針
其實胸針同頸鏈係鍛造店有得整 要奧利哈鋼(賣$50）+$1000 成本=$1050 整好就賣到$1800都幾好賺

溫泉蛋

買完冇乜錢賭馬

傾幾句計送左2次普通野就紫心

想問知唔知ssp邊度有現貨又唔係寶源

要落去挖果下麻煩呢 同埋唔知有冇得一次過整幾十個

係易升 應該係因為多咗劇情

岩岩去買 老細話多數都係仔買
我心諗 梗係啦 呢隻溝女game黎

舊版係睇電視,有廣告就去旅館打電話買
新版就...要返工我仲未到夏天

一個禮拜前喺直銷比咗訂 送7-11
whatsapp問佢幾時有 問咗2日完全唔睬我
冇下次

決定出去game店搵下有冇貨
等唔切

跑馬係咪真係賭到第一場？

我都係 佢剩係話已發貨

我明喇 換曬做獎牌

我係絲但都係電男角溝女

比咗訂 佢仲話17號前到貨 當比多2日佢送貨
但而家仲係備貨中
而家問佢status又唔理人

會唔會無咁耐玩太易

唔該晒樓上3位巴打
好想快d收工打機

可能佢預我地都係回憶下
改易D等人唔洗玩幾年先溝到女

我秋天其實已經可以求婚

重有105分鐘先收工

我唔急玩, 直銷網我8月訂左貨都唔通知我有貨攞
仲要我追番轉頭, 咁樣做野嫁

同你一樣

痴線 快成咁

諗緊今次雜貨妹定露營妹
次次都係雞妹係時候要換下口味
因為雞媽既關係我唔會娶雞妹

卡蓮易溝 狂送果汁升得勁快

邊個喺直銷訂左?

好伏呀..完全唔係做生意..

我屌，種太多菠蘿成個夏天淨係可以淋水

諗緊護士定露營妹

又打風 夏天第五次

天氣係咪冇得SL 如果佢打4日風 SL再訓過會唔會變打兩日

我得閒要研究下露營妹個行蹤同喜好先

今次remake啲畫面真係靚咗好多
但始終係remake 知道哂劇情 無哂當年既驚喜
希望快啲公佈新作啦

訓前SAVE
SL 第2日天氣會變

好難觸摸

次次新作都超越唔到礦石鎮

理論上可以SL
但要L返去前日
例如你今日5號打風 睇天氣預報聽日6號都係打風 你想兩日都唔打就要L返去前日3號

剩係知蜜糖朝早係CAMP附近鳩行

都係備貨中

我唔急玩, 直銷網我8月訂左貨都唔通知我有貨攞
仲要我追番轉頭, 咁樣做野嫁
邊得閒日日check你到貨未, 唔係你搵我咩

係度先見到有人即日訂即日攞

你要去雜貨店買一大堆小麥粉比7個小矮人, 然後佢地夠3個心之後你可以叫佢地幫你1日/3日/7日幫手灌水/收割/睇動物

有天氣預報 所以應該冇用

我兩個都要 再溝多個琳

無留意踢

無留意呀/quote]

賭馬起碼要有5000 唔夠錢就唔好升住

舊版係需要3年後所有村民會根據你同佢地既友好度去評估比唔比你繼續玩落去

菠蘿由夏天第一日開始種就啱啱好收成三次，咁如果中間打左日風會唔會收成少左次

唔知一次整到幾個又真
等我試下挖完去整 之前挖到個d傻更更賣晒

次數唔會少 因為打風都算係落雨幫你淋左水
只係可能有D木啊石啊好唔小心淋埋落塊田到 少左收成姐

有冇人調查極都出收銀台 買唔到野...

唔種啲栗米？可以換糧啵

咁都好啲

河童。減半體消。加女神秘寶（自動回體）加一大堆藥。應該得

休息阿Ching

Sor新手 thankssss

其實寵物店係咪未出現?? 因為我隻狗都仲未出現...

唔升係咪最多換到72件貨??

唔係有人話秋天咩
我未玩到我都唔知
慢速攻略中

個秘寶好似係1秒加1體
入左山洞好似唔會加

你地識唔識用不推文回覆

今朝有個話夏天某一日主動搵
而我秋天都就完都未見到

改左以前可以周街掉

搵童工都唔撚掂

請問帕係邊個

p牌呀點回都推唔到架

寵物店

寵物店店主

屌你真係牧場物語
起身>搞完個牧場>夠鐘瞓教
無限loop

而家番工都無心機 日日想快d番去玩

虐待兒童

菠蘿一粒賣到幾錢

我良心老闆一齊落手做

依家玩到好似人中咁
一冇體力就食精力藥

屌你痴撚線

咁誇張

要打左工之後先觸發到

378

500 1粒 但要種足21日先等一次收成 其後5日

第一次

係邊度搵

Me too

呢隻唔過400都接受到啦 叮噹個陣離撚晒譜

果陣成500都有
個個都餓左好耐咁

有無人知點買廚具？

頂峰589 2手都400 但本身348-368就有

叮噹都有得炒先好笑

真係唔知仲煩緊係唔係要賺錢買埋大背包

即係得一開頭個背包？

秋1仲未有寵物

我18號前已經出咗兩個新背包 買完大背包隔無耐就出咗再大啲既

爬完文知第一次升書包都成$3000，換多次實唔夠錢賭馬

賽馬日換項鏈換左六萬

火之鳥賣358呀

夠阿 每日送野 顏色草俾番戈隻顏色佢地
提子蜂蜜都可以送下

雜貨店，有新貨入佢會寄信

呢家仲有冇到凌晨5點先訓 6點起身

咁隻game係高質既
同埋中文版出之前公佈左10月出礦石鎮
搞到全部game鋪都低估晒

6萬
25萬

讀左幾多次檔 我本身得3千幾g

刷完21x之後 而家有18萬
而家覺得種嘢賺得好少 養兩隻雞又好似賺唔到錢咁
最鍾意就係釣魚 好想快啲發達
而家唔知溝邊條女好 蘭 卡蓮 護士 新女都紫心中
以前溝親都護士 但今集好醜樣 仲成日發姣
卡蓮個樣普通咗 蘭又可愛咗 新女性格好正但係紫色眼珠好mk 絲打我今次揀唔到

我見其他人玩好遲訓，會變成10點先起身

小小唔滿意係夜晚睇唔到邊啲淋咗水邊啲未淋

難睇D 仲分到既
GBA 版都係咁

我反而係2X號先出最大個個包, 只係加大左一次就去賭馬

我以前玩係訓前浸下温泉 5點50 訓6 點就醒左 痴線

3萬一隻企鵝
好那貴
賭馬賺個十幾萬都唔夠用

寵物店點先會出

邊個話夏天多數2日打風架
我玩到16號打左5日風

做緊釣魚佬瘋狂釣魚

啲時間過得真係太快
行幾步就冇左

到夏季頭幾日會有個人喺門口搵你
每15號會喺廣場

想問一直放養係咪唔洗買雞糧

挽到冬天都未有⋯⋯係咪要重玩了

雞係, 不過落雨天冇得放牧, 牛羊個D要個田有草(唔係雜草)先有用

會唔會餓死啲動物

以前打風落雨都推佢出去放牧

點解我個澆水器升到銀 都正係可以一格一格咁淋水？

長按儲氣呀 ching

LV 4 係咪姐係金？
唔夠lv 斬木開石

餓幾日未死
最多病晒

包心菜係雜貨店冇??

儲氣斬多5-6下啦

結果我中咗11倍就收貨 頂唔緊
點解咁多人鐘意護士妹 我覺得呢種太過姣
蘭 卡蓮 同新女既style啱我啲

今集好似無咗病 你見唔到有藥賣

夏天要sl訓覺架

咁咪唔洗理佢?
雖然會影響好感度
同雞唔食野好似冇蛋出

有冇得多d人回報時間太快 令佢更新變番慢呢 咁樣咁趕搞到玩得好辛苦

佢以前個樣好純 今集我覺得佢係扮純
蘭靚咗好多 但我唔鍾意呢種性格 太好女仔了
卡蓮又太cool

邊度買？

克里夫打工個劇情係咪一定秋14號先觸發到
我restart咗幾次14號果樹園老闆都冇搵我

旺角邊度有得買

有冇人知個農田等級點升
好似係今次先有

溝仔算啦

仔啲性格都唔得囉
細個會溝醫生 個樣最正常

實際用係為保險冇樓梯起見

但玩switch 落到20層都冇試過冇樓梯。之後就跌洞洞落到30幾層

第二年會有信話你知去伐木店擴建就有

一開始會好似以前咁一個3x3中間空一格, 但後來發現中間果格都可以開埋

海邊右手面間屋

想知今集有冇青之羽毛 挽左陣得永生花 好似唔係用嚟結婚

秋天要種咩？

番薯

咁快玩到第2年

我成日覺得護士女一直都情傾醫生 男主只係水泡

雞女成日講d 低B 野，又講咩「不要告訴哥哥啊～」姣到

眼鏡女直頭好似一年四季都係圖書館唔出街咁

得卡連、新女 同旅館妹溝得落

煲係連埋？
見到22就料理節 我而家16唔知擴建完整唔整得切

所以兩個一齊溝 3個搞埋生出黎嗰個就會係完美

而家懷疑skip左帕報到個日 好似要重挽

隻game可唔可以 two player?

英雄所見

要廚具同菜譜 整唔切

應該有觸發條件
唔洗驚啦
要黎既始終要黎
我都玩到夏天完都未見

其實係咪bug嚟 好多個都話無

卡連黃心 旅館妹綠心 系統自動幫我搵左卡連賞月

煙花又係搵佢睇 似乎要花心d 先似玩牧場物語

屌, 我想問下我中左37倍馬, 但個身又冇背包得兩格位, 買得18個胸針
剩低果D 馬卷可唔可以KEEP 到秋天第二次買先換

你係咪都係絲 好有同感

如果有得離婚就好 娶完一個換一個

求解答

好似係得

大佬我刷左幾個鐘先刷到, 然後醒起自己冇買書包

想問個新手問題
祝福同賢者邊個勁啲

舊版好似係得 但等得第2年都蚊訓

可以留

樓豬咪講明用不推文回覆囉咁多位手足

金斧頭係咪lv 3 定4 其實 斬成6下都未得

秋天唔種蕃薯咁種咩好

細個係唔會SL賭馬

不過今次我都洗 得4000幾乜背包都冇加大就去賭
刷左10幾次先中個20倍唔夠
不過夠換野 足矣 做返個快樂小農夫

本來覺得護士拍馬都追唔上原版
但係嬲個立繪又有Dok

帕係夏30號就會黎你屋企介紹自已，如果無就試下出入自已屋
佢會逢星期三係旅館二樓開檔(賣礦/CD機) 及 每月逢15號係廣場賣寵物(有蝴蝶狗/gba狗/黑柴同寵物點心)

我1年秋14（星期三）先出
同一個朝早 有人叫我去打工
叫完後帕再黎報到

真，嬲豬好正
綠帽我都唔怕

想問下可以點送野比人？ 明明都收晒係背包到 但就拎唔到出黎

寶源貨有咩特徵 有貼紙？

右菇推上

唔係種番薯咩

觸發左克里夫劇情，但揀錯對話點算
之後觸發兩個情敵劇情